［AN/IOS] KOF ALL STAR(3) 齊齊打怒加

常見問題FAQ:
Q: 點刷首抽最快?
A: DL game 後, 睇完第一段廢話, 左上禁チュートリアルスキップ (Tutorial skip)
是但入個名, 攞禮物(10連卷 +600石), 抽到你滿意為止

Q: 成日出lobby彈公告? / 每日任做左解唔到?
A: 轉日本時區

Q: 每日任點做?
A: バトルカード (battle card) 5枚獲得 (打主線就有)
ストーリークエスト(story quest) 5回play
コア (core) 1回開放, 升角色技能樹
SPクエスト (special quest) 1回play
バトルカード (battle card) 1回強化
ファイター (fighter) 1回強化

Event 任務:
ストーリークエスト(story quest) 10回play
スペシャルクエスト (special quest) 8回play
リーグ戰(league)3回勝利

Q: 主線任務點做?
A: 誰も倒れないクリア (無人被擊倒)
X屬性ファイターボス倒 (用特定屬性擊倒boss, 叫 friend 隻supporter出黎殺都得)
最大コンボXX以上 (連combo)
交代 (換人)
被擊回數XX回以下 (被人打中既次數)
アクティブスキルX回使用 (出普通招X次, 開auto就得)
サポーター使用 (call friend 隻supporter 出黎)
フィニッシュスキル 1回使用 (出必殺技1次, 角色要lv 5開core先有)

Q: ファイター 進化素材打極都無?
A: 虹色勾玉, 虹色劍, 虹色鏡可以用5種色既材料合出黎
Lobby --> 下面中間アイテム (item) --> 製作

by 炭世界

留名

終於肯fix bug

新手想問問4星升上去嘅6星係唔係渣過5星升上去嘅6星

大家玩輪盤個時
建議大家抽中20石就留
中哂3個石 bonus有120石

一定會
但4星都有分高低
去進化介面睇下1lv既4星進化既數值就大概估計武到

依個真係要置頂 好撚賺

ok

最後無棄game繼續玩
但零課金好有運地抽到好幾張必殺卡
重點我係想要神樂必

玩神樂唔出必啦

暫時玩兩個帳，儲緊石抽必殺

之前都有聽巴打講過
但我唔明滿氣無傷係咩
洗唔洗係天賊樹到解鎖架？

同埋想知我IPhone想課金
可唔可以用HK個iTunes ac課？

要解

唔可以

咁有咩方法可以課金

1 日本ac 地區轉香港 再叫apple unlock
2 gift card
3 job card

有咩公會入？

又中
根本係派石

30轉都未中

佢轉輪盤係真係跟轉既位置去停
有得大概預時間

有冇公會收人? 暫時見到兩個，一個HKG, 一個LOHKG, HKG 已FULL, LIHKG 已申

唔太明白....

我係LIHKG既
巴打game名係？

戒J,求加

即係唔係隨機
而係可以自己控制大概停係邊

我次次都鳩禁

預時間 中石既成功率大d
頭先已經試過係work

main....我屌

好事喎 fix bug

大約跟到個節奏係會狂中
第一下你心數3秒禁中到石 第二下再數3秒就會中
不過前題 你要第一下中到而你又記得數

一陣fix左神樂

如果中石既前1個就即按

有時我通常要體力

又main陣間愈min愈衰

main

求公會 長玩

Q:skip券幾時先用？
A:優先用係角色進化素材同樹圖素材關

原因係使用特定角色 會追加額外報酬提高道具數量而使用skip券並沒有戰力限制

Q:咩首抽最好？

A:由於屬性相剋加成大，建議雙5星雙屬性
隊長技以沒有屬性限制為首選
例如不知火舞 打擊型hp及攻擊加20%

其他注意事項

輪盤如果轉到紅石記得留番
如果3格都係20石 會額外送120石

有其他可以再加

其中一項會fix 指定角色無道具加成

呢個係咪即係神樂個bug?

輪盤一直以為要收哂D item
不過都中過一次120石

巴打想入公會可以申請LIHKG

唔關事
同埋神樂有咩bug

無bug 但招技太op姐 咁樣真係公平咩

OK咁我維護完退盟 留位唔該

巴打 點解你隻八神d星會唔同色

突夠一大格 智深色左

都係打關卡勁姐
Pvp無咩優勢 唔影響

都係岩岩打番怒加先有咁既感覺姐

唔該 唔怪得成日見人d星都咁深色
課長 點解會抽到咁多5星

我都想入，請問可以嗎？
利申:本身無公會

見你地成日講以為有bug

係好難中 我ALLIN抽多50連拎快刷卷先中多1隻咁大把

我都唔係好敢抽
升哂主力先算

一開始中左不知火舞同個軍佬
之後一隻都冇中過
好彩佢送左不知火舞招必殺
個軍佬廢撚到
招自選5星技卷 都唔知換乜好

申請完留個id

仲有半個鐘入得好緊張....

有既人咪爽囉 有既就可以打最尾個關 慳勁多體力又可以auto扮住工刷
無既人就只能手動打尾2個關 體力重要用多好多

你過8千戰力黃屬都可以打LUNATIC
要多少少技巧 唔知再講

下次降臨自然係另一隻色既世界, 通常D手遊都係咁上下

我見人andy都係無傷過咁滯

所以其實唔難
神樂只係比較安全同簡單 但手殘一樣死

冇andy冇神樂 冇人肯帶我
次次入到去d人就走哂
我開就入幾多走幾多
利申用黃色雅典娜49lv

D人最怕你唔識玩
因為通常都伏
幾下就死
然後得番自己一個打

我仲要成日斷 我彈game次數多過打過嘅關數

屌，DELAY一個鐘

送石送卷

開新pool

明白，唔該晒巴打

舊Pool都未完

隻GAME 之後有台版, 要課既留意

有冇巴打知路加換魂果到150碎比幾多魂你？

幾時？

10塊 升到90LV要換600塊

thanks 落錯坑

最怕唔知幾時
又重玩真係好ON9

屌，可唔可以好似MFF咁一個版算數.....

快D出七枷社啦

我覺得唔會短期內出台版

唔課表示一d都未驚過

問題轉定唔轉好 轉又刷過

照玩日版咪一樣 驚乜
台灣代理通常差D
同埋一定唔會短期內

即係要成9000碎...紫色塊野係咪點都升1lv 君小知唔知

係，轉黎轉去好煩

日版多數好過台版

重係未知之數
最怕粒野要係附加素材用黎升到某個等級
我重差390碎 未答到你住

390塊角色碎片

講起新pool 可以賭下下個新pool係八傑集up定莉安娜up

所以無謂煩 繼續玩
好多GAME都係日版到尾 一樣有得討論

支持日版

我連100塊都未齊
次次搵場D人都ON9
就算係打協力大佬都要夠最低需求呀嘛
屌你有時見到D人明明關卡建議6千幾攻
見D人3千幾都.入黎搏大霧真係火都黎...

等你report 我換左紫色果5粒
依家先2000碎左右 有排打

一場LUNATIC 有成1000角色經驗
好似無限體力咁 好撚正

我都有排喎 390角色碎 起碼打多60場

今日都唔知聽日事啦
我話佢一年後出,你係咪得一年灘凍佢

隻game故事悶撚到死, 就算中文版都係飛住睇

我今朝都申請咗lihkg 公會

可能1個月後結束營運

暫時0課, 主要想抽必5星個pool 67x3 , 仲未諗掂

開頭以為10魂1級，打4500碎就收工，
依家要打多個double

其實依個係抵

必5星pool好伏，好易中垃圾角
利申：中左billy

有冇巴打玩呢隻驚用 wifi 會成日 connect 唔到, 其他驚又冇事

神樂招霸體技有台仔試過升上lv2扣氣仲快過lv1
有機會係lv1有bug扣得太少氣, 隨時會fix左搞到無得企定定打

必中5星個個pool係咪可以中任何角

係

其實你㩒佢機率到有得睇有咩角
佢係包晒依家有的5星角

入到GAME 未?

我仲以為得封面個幾隻，搞到唔敢抽

我中神樂

唔係封面幾隻咩？ 一路都覺得係

果招係無敵 唔係霸體
我都覺佢lv1 個效果好似lv3咁 扣好少

咩名？

7+4

入得 出地獄樂隊

10抽單5星中棍佬
而家係咪棍佬UP

HP70%以上 攻擊55% CLS

已申請
LIHKG007

喏喏退左要等一日
ID
聽日呢個時間JOIN

正呀屌好想強姦電果條女係咁奶佢對腳
要佢用高踭鞋呼同踢我條JER

申左公會
Id: 9KMLL9

聞絲露美塊西

地獄經驗20ap 好撚抵打 但要打路加
打得邊樣呀 dllm

仲聞直接奶落去啦....
奶加咬
咬到流閪血連埋閪水一齊奶哂佢

20抽乜柒都冇

細細個就j開佢

剛申請左
id:火舞女女

成班癡線佬

我都炒左

仲係係咁彈公告, 其實有無人回報比佢知好撚煩.
睇佢修正D野都無提過咁

壓佢係牆
拿起佢條嬲屌裙係咁後入佢....

送得個200體

揀fd有體驗新pool d support
咁仆街既, 引9人

開局有咩要求？

有冇咩模擬器係可以用信用卡課到金

即刻用卷狂刷升lv

咁曬 用卷？

Skip卷好多 一見到十萬金十張就掃

經驗關打死都唔用卷 咁多錢買野既你

經驗半價好抵 即刻升滿兩隻

黄100

wong103

兩個帳

肥關最難難唔難過? 好似無得連機R人過左先

一定要單抽

咩地獄...

同埋我想問新出有路加張卡個BATTLECARD經驗關咩黎

怒加幣換既紫色soul
應該係俾你限界突破用
突破是但1隻紫色人

你有7000戰先好試地獄

有路加3星必出

除非用root 機或模擬器

想問下角色魂係邊度有得打?

推到路加上15000戰力

正喎屌，但我仲未打到路加

[LIHKG]
申請左又留左id既巴打已經批哂入公會
暫時留左位比
1.) Neymar
2.) lchigo
3.) Mcss
4.) 細胞
5.) ZeMorie
6.) 8bit

等收完上邊坐緊監既人之後 仲有位既會繼續收人
各位會員記得每日簽到

攪到想重刷

申左公會
ID 偽。女神転生

終於刷到火舞5星
諗緊放唔放棄主帳 主帳94雅典娜同5星怒加
玩左2日都係4xlv
得火舞5星係咪得天下
係既就玩呢個帳

之後抽得唔好咪又係棄

dls今朝啱啱今朝十抽中雅典娜 咁快就出三天王 邊有石 好撚想要shermie

想問下咁開唔開得？刷左半日

兩隻防角仲要同屬會好難打

我打左幾關都感覺冇咩力水

留名排隊入公會
ID:UGTAJS
名: SinB

好想要七枷社

雙五星嚟講你都算柒喇

除左chris之外都想要 冇石

炒撚哂 屌

炒左兩個十連

留位please , 坐緊監，聽日申請

名：k10

抽左下10連 5*都無

2下10連乜柒都冇

個個都有10連抽 有活動送定係課金

係之前留架 allin 左啦 唔玩啦

唔係呱
你地2個10連就想中5星？
我60抽都冇啦

八神巴係咪漏左我，id 戒J

太少玩電話驚

今朝留左id申左

冇黃屬5星係咪唔駛打怒加? 有得換野升角色上限咁正

申左公會
T0RHP9

Thanks

我用神樂都打到想死
你無黃屬更加唔洗講
我就算打LUNATIC 都要打111場先可以擁有一隻90LV路加

又射左40體

想問...
5星進化個lv界限會由50升到幾多？
咁進化同突破界限有咩分別？

屌做乜撚野事
七日送果5張3星up裝備卷

4五星
佢係咪改錯左d咩

唔好燈啦

巴打快d走 我幫你頂住先
你屎忽會開花

建議大家升哂手頭上所有角親密度上1LV
1LV會有10石 只需要50親密度

10連又炒左,屌

同埋留意有D角食某D食物會加直接加50

君小巴可唔可以SHARE多次之前日本角色評分網

大蛇隊果3隻勁嗎

大波女秘招 leader skill 好似好勁

HP70%以上 攻擊力55%
你自己諗下

新手仲刷緊首抽 唔清楚

唔該哂巴打

哦 呢個就係傳說中既八傑集up
打怒加進度又快左

八神巴係咪批漏左我定冇收到申請? id 戒J, 麻煩晒

新pool 2000石中重複96京

睇漏左 已批

我架電腦都重刷緊

啱啱申請咗入公會, game名 理事長R

新pool 中96 獠

打多人場斷線再入之後補滿左血

抽新pool好定3神器好?

獠已經好好
大把人5星都無

一撚樣 你望自己有5星經偷笑

你啱

個簽到制係邊? 自膠先

想問道場最高級要幾多lv 先夠打?
我見佢寫戰鬥力要8000左右
我三隻lv50完全唔夠打
打得1x 隻
唔知幾多lv先有8000戰鬥力

我都係, 火舞可以秒某D, 然後又比佢地秒番

第三個任點做

禁實個screen擋人一次

咦，地獄樂隊三隻得CHRIS入到頭三位最強.....

再嚟一次 2 3星 3 4星 運氣用哂

我用96京7千左右戰力 手動 每波都將敵人拉哂去同一邊 有技先打 成功解埋任務

公會4個格既左下角有個日歷果個

咁巴打隻京幾多lv?

Phoenix 申左

好似54定56
係要小心啲棍佬原地轉棍
同體育服男super armor 解左先上

維完重登重多左

入左，係咪要俾電話你先加入tg?

70%以上容錯力低
你被人hi幾下已經低70
當然高手無傷就另當別論

200$有意留tg

其實佢地技能係咩70%血以下減攻?

配神樂屈機

ls係70%血以上55%攻up

抽到咪屈

可以係公會入面留低tg id
會係收齊人後開個group

好想要呀 打人啪啪聲

名 ：艾石
Id : UI51ES
Thx

有啲striker可以補血

新pool 5*八神

可能我個隻廢
96東補自身攻擊力10%

免費抽

快d抽啦
睇人抽卡最開心

邊度有10連免費

我用95獠得3000攻10.5%但實際一下都補到幾千

10張免費卷?

淘寶見到有啦

咁快

6張....10%我都試過幾次0 5星,屌佢

LIHKG公會暫時已滿
留左位既有：
1.) Neymar
2.) lchigo
3.) Mcss
4.) 細胞
5.) ZeMorie
6.) 8bit
麻煩上面咁多位巴打申請完講一聲

之後如果仲有位/有人棄Game/冇簽到既話會再收人
後補名單：
7.) SinB
8.) k10

好想買六舊水嗰5星課金包
但好驚射錯隔離

買啦仲望

依家新開帳號
係咪拎唔到Yuri張超必卡？

拎到

巴打 有冇人教我 係咁斷 有冇方法玩

但會好肝喎，d任務聽日完

好似係由開ac 果下計
我寫8月2號完

我4號先完既

八神巴，有位唔該收我，thx，每日都會簽到，已經申咗
ID: 墨鶴

佢會跟你開acc個日子推遲7日 總之7日完成所有任

想升快D跟本就好易完成
由第2日定第3日已經完成哂

咁依家開新ac 都ok
起碼道場 AP半減
但有無人知佢半減係到幾時？

6/Aug 維護前

連登仲有冇公會收緊?

連登仲有冇公會收緊人?

咁樣開唔開得

咁都唔開

新玩 唔知邊隻勁

你手拎果兩隻已經係十強頭1，2名

4隻5星 歐洲大王

但係我係咁斷 玩唔到

咁唔好勉強了 我幫你接收個ac

有人要換帳號嗎 唔想玩 係咁轉圈入唔到

你同隻驚無緣,等我地幫你接手啦

你號有咩

改日本時區應該會好d

我想要,我留email比你?

十連中左七加杜
不過想要基斯

有冇其他遊戲換

有,加我line傾
id:a1656961

嘩屌你就好......

屌你地班仆街仔....

更新完好似connecting咁耐先連到...

加左未

冇奶

咁加我whatsapp:69327713

咁搞笑嘅，怒加活動都未完，又無啦啦出個新pool，有石用嚟爆打怒加仲好，成日斷線，啲體射咗落海……一係神樂bug技，好多次滿氣被秒……

經驗關on9到 出完技殺左2個紅衫 即刻天降2個落黎轉轉轉秒左
走都無得走

仲換唔換?

最重要你有咩遊戲

得隻死亡愛麗絲,可以比到你,睇你有冇興趣

我諗到依家最屈機既首抽係咩啦

絲露美+神樂屈撚到啪啪聲
70%血以上+55%攻

我仲刷緊不知火+女角首抽,好難刷

不停死app可以點算
轉時區都死

進左六星就唔止55%

好想抽

更新完 成日斷

新pool絲露美都幾淫既
不過最淫都係舞姐

幾時先脫離到首抽地獄

更新蛋池都冇石抽

上淘記買啦

冇支付寶

最鐘意leona 可惜佢未出

仲有覺醒mode
真係幾痴線

有排出啦 瘋八 k

想要背心仔leona

背心仔leona

14個模組對波係咁fing

Kula有冇同好

仲ANGEL依條淫娃都好正

日任BUG撚左解極都拎唔到完成6個任就有得拎10石

改日本時區應該得

Chris有咩勁？

即刻得咗 thx

彩色真係好好砌

應該呢招勁

我單抽中左

我唔明新活動關果2關寫住咩機率up

想問下單一隻95火舞開唔開得？
之後抽左同屬方角八神加大門重刷左

啲色係咪隨機出? 暫時淨係知唔同色啲碎片數量就唔同，藍色就80，金色好似95

咩意思

咩屬都克到隻路加 打得勁快 碎片無留意

無神樂打怒加都幾難

點解有D人一開波唔係滿血?

都唔係幾

有神樂都唔係易事，成日轉轉轉食體………招被動成日bug咗，照扣血

yes
係好難
打expert到尾成日俾佢打死
hard都唔係易打

忍唔住課左金 1000有償中拳ryo

我今日都課左，中垃圾所以繼續刷首抽算

隻驚好大食下, 巴打用咩機

大招打緊有機率減技能cd

課完唔玩咁癲
中左邊隻先

不停彈POP UP, 點搞

キム(94),藍屬個隻
課新手包都係2舊水左右,不如刷過一個更好既算
我最理想係不知火+yuri開局,但刷到依家都未有,唔出yuri比多隻女角我都算,唉

希望你快D抽到啦

點睇個關有咩跌落率提升嘅角色?

刷左好多日啦

yuri 用落好難用, 好多硬直, d招又唔大範圍

我都係用緊不知火舞+yuri,再加多隻雅典娜
但yuri真係唔好用
d招又麻麻，個波又細又短(出招果個波)
要女嘅，聽講king都唔錯

唔一定yuri,比多條女我都ok啦

95‘ 10-6又係癡撚線

條友霸體又要20拳以下

你就好,咁多女

60左都3星唔到

最撚屌係佢一下當7hit

唔係克屬都應該好撚難

要用不知火禁住屌先得

請問一下，點先可以問官方拎返個ac？
有課過少少

我都想入公會
要做D乜

忍唔住抽左一野 又射落海

點禁住屌

等佢出技碌去佢後面全套技出一次 之後loop
唔掂就call馬頂一頂

唔介意有鳩ok啦屌 真係刷到執咩

你就是成功例子?

係 感覺94仲難 差d掟爆手機

94我用棍佬就搞掂左，94怒加冇咁多血

96打暴風佢叫你唔好比人打廿下=唔比佢打兩下

因為條撚樣下下都十幾hit咁來
呢條賤種仲會賤到得返一條血開硬漢直接八稚女車鳩你

原來連覺醒leona模組都做好埋
隻game hold成堆角唔出

3隻3隻咁慢慢1個個pool出 課啦柒頭

儲住石先
出左leona同mary一炮射落去

派果一百石都要打人到定爆手機，cls

其實都唔麻煩,只係打既方法同普通卒唔一樣
要盡快吊高佢之後連技,唔可以用普攻起手

想進化張卡刷左600石體仲爭張大卡

用石買KEY開任打再合成好過啦

18 刷左好耐啦

終於用durandal巴打既不知火禁住屌方法3星左，50lv都夠做

97大蛇仲麻煩....

不知火可以連到對面起唔到身

Ching 我想要11
由今朝刷到依家都未刷到 感謝你

呢類boss會轉去你身後 唔可以連得太興奮

屌我呢個ac抽卡好運好多 5張卷中一技2 5星option

set先啱

都係靠喪碌, 換人俾佢打少幾下

D經驗任點樣可以同人協力打?

無 要自己一個打

想要7或10 thx 唔該

7,9,10其中一個 thx

捻緊儲返d 石抽600*3 定係繼續all in 落去地獄樂隊好

600*3 點都要

係捻緊佢自選5* 必有無包埋呢三個

我未揀，我睇睇

到底battle d對手係玩家定電腦(唔計升rk大佬)
D人明明空哂都繼續成套連空氣
定係我分太低問題

想要9 thx

唔見新pool嗰三隻

battle肯定係AI啦

剩係簡人簡得咁快已經唔係人

thanks 手足

似玩家隊, 電腦控

因為
有堆就真係傻仔咁空連
但有堆就真係睇到佢係有諗法出招引你埋去打佢
唔似ai 既動作
好難分
雖然大部份傻既d人都好高lv
成日要隻最高lv 一穿三咁打

想要18 thx

600個STEP UP 5星卡應該點擇好呀?

睇你有咩人
建議如果主力齊哂special，留住唔好換

主力呢三隻 全部都無special 係咪應該換左條女既先？

換女女先

仆街
升到隻4星拳祟上73LV
之後抽到隻5星

硬咗

18已經有人早過你要了

啱啱過完冷河申左lihkg

Id: ZeMorie

想要11

多謝兄弟

屌，我得3隻抽5星，我中咗4次必，都唔關事嘅………正仆街！

有無人知正義一擊係咩效果

30%血開super armor (霸體)

HP 30%以下, 3秒時間霸體效果(Super armor), cool down 60秒

正喎 唔該哂

感謝

想練隻蔡寶奇
95好似不錯 隊長技+攻防

星星變左藍色

中兩隻新Pool

有得揀盡量都唔好練3星
你練路加重好啦

你走啦

唔中女貼上黎做咩

巴打方唔方便只留一個AC 因為好多人都想入會

19 有人要左未

其實角色個cost代表D乜? 又無限制

衰到要用送隻yuri來打

都幾好玩呀 連唔撚到技要有少少走位

換神樂+ Shermie/Chris

2000石落哂海

我1000石中5星棍佬已經變收手算
留番比自己爆體開心d

我1000石乜柒都唔中收左手

有冇公會收留
ID：TXGAZO

50體又射落海……兩隻神樂，未見boss就死，又唔爆石……淨我一個自己打……唉

求救 中左bug
唔知做咩事個排位賽中左bug卡住左係個loading畫面 試過n次重新開game都入唔返排位賽

已經持續左兩日 有無巴打知點搞

隻game彈到痴撚咗線 尤其打怒加 一定入唔撚得返去 我決定放棄佢 拎咗就算

差40場就齊碎

入場，之後就一直卡住係loading畫面

有無巴打有類似情況

有無試過重新裝過啲data？setting度有得set

有冇公會join

更新前用kill game 大法, 被hit 數會由入返game 開始重計

抽左兩隻 開唔開得？見佢好似有合體技
利申 乜都唔識

巴哈有新手攻略

依加唔work?

仲work 不過kill game 後其他條件都會reset , 例如combo 數 等等

啱啱試左了，都係唔得 如果要砍掉重練又真係未必有心機
有無巴打識打日文幫手report

引繼重裝得唔得呀！？

最尾個acc幾錢？

Thx巴打

幾時開高一級錢關

已經夠做

岩岩又試左 都係唔得

再試下改日本時區入

都係唔得 我諗應該係個acc中左bug

屌你打左成個禮拜
終於6星左隻棒球妹同火舞
差隻KING....

咁唯有！玩小樣嘢啦……

好多BUG, 不停陣個POP UP 廣告

用錯隻剋屬京入去打路加
原來要爆佢break果陣轉返藍屬可以剋佢個break

屌你老味狗到

唔爆break咪又係咁打

有神樂威啦

唔好咁講 打到手殘
打多7場就齊碎

有90角係辛苦D架啦

終於換齊哂路加d野
有神樂係抵食石打
1500石左右就1隻90lv6星，好過拎去抽卡 仲換埋幾張平卷

打左一隻集郵就算

90lv 幾多戰力

未升 唔想再食石 呢樣要問君小 見佢升到上80

想要是但一個不個火

已拎，thx

依家開始我都要狂打怒加先得

首先要有神樂

我狂打路加..

張卡

keep住食石2-3日打完
依家可以養生打經驗，錢同battle card關

有冇巴打冇神樂/黃屬都90到?

邊有人咁癲...你行錯步就1-3下死
要高度集中精神先打完1場 點撚樣打
除非掟石

ID: TFVNNL 已申

神樂開普攻auto都打得贏

儲石等佢出99年 好鍾意K’

無既真係唔建議打 升卡打錢打其他野好過
反正d event實會復刻

你個AC LV去到幾多

活動路加數值用上手如何
如果唔算太有用 我都唔想肝

未升但一定有用
1 隊長技 全角色 攻防20%
2 90LV碎 你打fighter event 要25個星期先上弓到90

有送埋超必殺卡就fit哂

個張3星數值低到仆街 得 4百幾％ 真係得個樣
重要無得進化 鳩裝張5星必加數值好過

另外兩張option卡幾勁

得96京 97不知火舞 好難打怒加

95不知火舞至岩

冇路加既我.....

有路加既必殺技卡(正版)

今朝斷得好利害

日日都斷得好勁

已申，ZeMorie

67 打返主線已經不能升rk

張3星必無得進化？

易唔易跌？

無 黑左
送既野無好野

好彩見到你講 唔係我浪費體力去打
之前打左兩張3星option出黎 慢慢進算

咁樣開得未？心中最理想係刷到火舞先開

3星易，5星出左一張

打左幾多場 參考下

技LV6 CLS

打左10幾場
代表出左6張3星
食同一張卡100%升技

得張5星 多一項數值

唔係喎 3星都有

想問下hkg 會長係度嗎？
我岩岩刷到個新acc, 想退左舊個個入番黎
麻煩哂

係度
你退左公會
再申請左話我知ID

有無人知最底個項點解

黃屬得雅典娜lv60
其他5星得不知火舞(lv60)同95 Yuri (lv50)
係咪唔好浪費時間同石刷怒加？

打擊型既技打多7.8%

本身用緊apple機 如果繼引去an機課金再繼引返去apple到得唔得
因為長期唔係香港要買日版gift卡好煩
有無巴打試過？

8000戰力倒可以嘗試LUNATIC
但要好有技巧 同埋建議你PARTNER帶加血
BOSS一般招數好易避
最麻煩係全地圖炮
佢放全地圖炮既時候你就要用必殺去避
如果真係儲唔切POWER放必 你可以善用擋
但有時候D小兵會好煩
同埋招式有D隨機
就算係神樂都見過唔少人死 不過你可以試下手感

即係打擊型角色先有效？
定講梗技能既類別

技能類別

咁巴打你知唔知點分佢係唔係打擊技能

冇黃屬直接 skip 得成個恕加 event?

一覽果到撳個角色撳入需個圖案入面睇

非黃屬通常無人肯同你協力
而路加除左打lunatic關 其他成本高 唔建議哂體力打

咁唯有allin 打經驗

唔該哂，
依兩日掛住刷無login, 依家無位入
希望聽時有位留比我啦，謝謝
id: ティムチ

D SP關係咪無左指定角色有道具加成

已申，k10

係，琴日更新後冇咗

咁撚仆街既
之前有BUG加成唔到
而家直頭CANCEL埋

彈GAME彈到仆街

第二十抽

想問下單神樂開唔開得？

好想要夏爾米

三神器pool歪炮...

招隊長技係幾正,但用黎打真係好麻麻..

今日咁曬既

你講之後PVP？

係呀,手短傷害麻麻HIT數唔多
連招未試到特別屈
係升左CORE之後起手多氣D

7+4 打怪同PVP勁好多

君小巴不如LIST晒D評分網出黎擺頭POST

到時都未必係我開POST

單挑怒加快左2分鐘左右

55%喎梗係啦
BTW 路加連技好撚型

我覺得94果隻霸氣D

94唔知 但AS路加 普攻可以將瞓低既打返起身

6星60左隻不知火都唔過8千攻....

D人通常啪藥先咁高

咁點算，我點打路加.....

8千攻定8000戰力？

8千戰力....

幾多攻？

5900

無黃屬真係唔建議打
好撚易死同打得慢
除非協力D人同你打
但通常見你唔係黃屬就會踢

所以SKIP啦又未去到非打不可

得隻棒球妹黃屬

同埋好想抽地獄樂隊...

抽囉 依度個個都搏老命抽

想要15

隻game真係好撚姑寒
100萬dl得張卷同100ap

仲有無公會缺人？

我搭就搏老命爆石

其實隻怒加勁唔勁？

收唔到券

我怕遲D有再淫D既女角....

有卷咩？

notification話券+100AP, 入到game冇券收

技能組係幾好
6星隊長技全角色 攻防加20%都唔錯
但會比原5星數值少D

笑死 100萬得100體

有冇公會收人，求加，長玩

仲孤狗寒過fgo

冇得比 fgo起碼都送石多過佢

想問下就咁一隻95舞開唔開得？刷左好耐

喊出黎十抽得埋垃圾

澳門首家線上賭場
準備招人
香蕉王
大碌鳩
仲玩唔玩
唔玩我del

巴打我有申請嫁...你冇理我

個時唔知
你申多次
我8點左右就清人

我8點準時 上線啦

好

巴打留多個位俾我，我今晚8點申
ID: 墨鶴 TASZ5G

開得

留多個 id: V16Z7T

打LUNATIC 經驗關有無咩技巧?
成日唔夠時間

但可以去到lv90，點都好過抽角6星

除非有愛，無愛真係快啲開波打活動！

有冇人玩一場就彈game

你要打110場先齊
唔怕肝就去馬

我打咗5000分，淨4000

師兄畢業未？

想問第2項技能點解

打完喇

升盡未？粒紫色料駛唔駛用？

紫色唔需要 升盡喇

你夠戰力未先

我用8144 戰力既神樂去打.....
明明第一次打好順利咁過左, 但之後再手動就次次都唔夠時間

有無人用過大門大 佢個個技能都係投技
想問係咪無得擋 同埋打有霸體既電腦係咪一樣WORK

想問下ios要點先裝到？
我得apple hk a/c

降臨隻怒加強度如何? 值唔值得練

要申請日本AC

你係咪下下都甩晒HIT.....300幾COMBO+好多攻

90lv 數值 參考基本為準 自行判斷
技能組唔錯 隊長技有用
但脆皮

1on1普通冇霸體既野唔錯
對方有霸體即刻變垃圾 投唔到

1800 3STEP 0 5星 ON9

try try

用佢打唔打得返贏lunatic怒加

即係pvp有用

應該係。。。。。剛剛又試左場，又係好順利咁過左

無試過
但打唔打得贏都係睇自己
要走位實打得贏

有冇巴打知點改做英文UI?我見YOUTUBE片有英文介面

已加

澳門首家線上賭場
2個位
大大力
同衛斯
係咪入會?

過關，全隊5%經驗up

收人完畢
入左會的巴打記得每日log一login

申請左 id: 用鳩Ko7u

屌佢老母蘋果，申請完jp ac強行拉返我去香港地區

sorry 巴打full哂了

咁問下打關啲鑽要來搏多隻五星
定係抽三個十連技卡拎必殺卷先？

有無人一様?

90抽 新野中得隻chris
另外一隻重覆
兩隻垃圾5星 唔想玩
Chris仲要廢到無倫
D招比人霸體/擋左 會無左後面d動作
如果岩岩果下跳高左 會無左落地果下既動作 係空中on99
打上下位判定勁細
超必 升左隻怪上天 如果佢重既 升完就落左地
後面果d係會全miss 唔會打得返起佢

可能後後後後期撐到爆率 升爆被動都會有少少用掛

見到隻不知火舞打怒加
復左十幾次

雖然攻高但防太低

重有邊2隻5星

搏多隻五星先
因為你隻不知火任務有技卡

拳頭都防低
利申：三隻拳頭

紅巾 海頓

唔該哂，咁係咪要抽三神器搏神樂？

用完神樂之後, 先唔講招被動, 其他角色駁招同打晒一群人既難度都高神樂一截, 係我玩壞手定點

神樂暫時係幾屈機， 如果唔改。

利申： 我冇

重刷咯

冇點解唔抽返隻

5星大門用黎做support駁招超好用
訓地唔係藍光都可以鞭屍再丟返上天再駁過

中左紅帽5星.....

但隻GAME LOAD野好慢....係咪NETWORK問題

用wifi玩好多問題, 用數據先順

我DATA都load好撚耐,有時斷

iphone6...無up上最新ios...
要清多啲野？

清嘢都冇咩用㗎 得1GB RAM

慘...等iphone9...

點解我冇咗每日無料抽嘢 已經幾日都冇 係咪bug嚟

你地會揀呢個ac 定 不知火+96京？

試煉塔打贏第35層送15粒HP藥

5隻5星唔洗問啦

2個都無神樂 DEL哂2個

而家升樹圖真係要用多1倍體力
好心佢CANCEL個加成就早D通知啦

咪LO仲以為個加成一直都會有 原來活動黎

咩加成？

用指定角色 素材會跌多D

on9一問....四星同五星係有咩分別

我覺得touch id好好用
到時唔知換佢定換8

數值低d

yuri招必都幾廢

大家都係送
不知火舞招式好睇幾多....

5隻5星

神樂嘅無效真係好勁

未升卡 打到33層咋

33層覆依個先啱

HKG公會有2個位
可以加返你
你申請啦

不知火舞係2招必殺合埋 公平咩

27層都唔係人打 成堆人連續出大技 要碌2次都閃到 點打

係咁換人

佢都係抄返13堆大絕

但係不知火舞加左好多cutin....

Yuri就同十三一樣向上丟個波落來就算

唔好意思又係我
火循個項點解

下隻想升綠屬
大家覺得升4星不知火好定5星八神好

全部active skill cool down 減0.5秒

不知火舞一開波就陽炎之舞 後面又加2下cutin 好狗

thanks

3星都可以變5星啦 幾百隻都得呀

抽到5星食包仔
冇人講呢隻既
係咪廢柴黎

諗住刷個分身黎玩下
點知刷極連1隻5星都唔係好見

依隻機率有D閪 無2000石係手都唔敢10抽

岩呀 難中到

有冇公會收
會長玩

用邊隻打錢最有效率？

我覺得佢連技好順

好 升埋怒加50lv升佢

錢永遠唔夠用 升幾級就用晒錢
升個盤行行地幾萬都痴線
一場30ap先得24000錢
要刷到幾時

岩洗拎去

唔該哂，麻煩幫我留下位，求其入左個會，
我要過一日先入到

4星果隻先勁
利申4 5星有哂

如果不知火+96京+yuri+雅典娜? 揀邊個好?

仲有冇位
Id :saver

大家真係要升下d 黃屬人
怒加完左仲有傑斯
佢都係紫屬

怒加打battle card 續乜Q 最難果關, 有一堆必會跌, 有無人成功跌?
如果低機率無咩人打到, 我就唔刷喇

爭40次怒加碎就換哂所有野

5星易跌

打1x場有2張就收工

最下

你講係有全部人超必果關嗎? 定係講有怒加3星必果關?

我打3x場都無

有無人計過怒加要打幾多魂先夠數?

一夠1000石就想抽

無神樂係咪唔洗可以skip左個event

無神樂係咪可以skip左個event

怒加
超必就算啦 個關係比你打exp卡

打110場lunatic

打左一場中級出左張5星綠卡

有無黃屬

有隻食包仔入人地場最高級人地兩隻神樂全程企係度打
我又擋又閃都食左60石復活先完到

其實90怒加冇裝數值係幾多

係

岩岩同人合作打材料, 打完卡住冇反應...
KILL APP入返去, 佢提我有戰鬥未完成...
禁咗入去就無限Now loading...
有冇巴打知咩事

基本

這邊想養生了
好似用左唔少時間

入唔到game，error code -98，唔通咁快update出98嘅人

又入得喇喎

最後一個位留左俾你啦
過完冷河
入得話我知

好似連續2日都拎唔到20人報酬

淘寶80蚊買初始號
唔想刷
5星舞 比利 京

2點到4點維護

有羽本事出多個pu丫笨

出k 即刻allin

又ALL IN
有無咁多石

相信你的信用卡
它無所不能

我都all in,跟住棄去玩少時

唔係＄58PACK 其他好撚貴

琴日睇日本仔抽成兩pack得隻chris

抽4800石必殺技得d 5星裝(仲要廢既 )

我捻我張chris 有排都攞唔到招技

所以我10抽無5星就算 止蝕

唔該哂，聽朝九點應該過完

想問下新玩，首抽有火舞同泰利，
應該抽三神器定係技卡
3次出泰利必殺先？thanks

買貴左
雙5星正常$40-50

3隻 舞 belly同京

最後又抽多40下 乜撚都無
路加都唔撚打 養生skip sp關

想問下君小巴
我而家d角咁樣
我扁埋隻king上6星60之後有無建議升邊隻

你谷完不知火上1萬戰力就差唔多要抽角色架喇
你明顯角色唔夠 唔建議升谷兩隻同屬

你唔係有個ID多D5星架咩 依個得兩隻

無呀你記錯人
我起手係5星不知火同5星盾龍

咁我想問係咪要靠升battle card上一萬戰

你可唔可以CAP低棒球女數值黎睇
按放大鏡個數值

你D藥有無比哂不知火食
BATTLE CARD都係重要

有比哂不知火

你練好不知火同棒球女再抽人
但我怕棒球女數值低 所以想睇睇

尋晚抽左10抽乜柒都無

正常
不過依個遊戲D石算易儲
慢慢黎啦

開SER再覆你

我仲以為
我問題原來又維
同埋我想講雖然棒球妹都6星60
但king同棒球妹差不知火好多
前兩者攻擊好慢好多時係招同招中間比人入到位

【実施期間】
2018年8月1日（水）15:00 ～ 17:00（予定）

【対応事項】
・消費AP減少イベントの開催
・不具合の修正
・一部クエストの難易度調整

又有減ap活動

棒球yuri升盡+裝我諗都係得8k咁上下(我果隻7千幾)
佢仲要冇得限界突破

係咪改怒加難度

因為AS無EVENT打？

難先迫到人抽神樂

我覺得佢冇咁好死

至少呢隻冇,除非你餵魂,但而家除左login bonus同唔知點買之外都冇入手方法

可能改到其他角色都可以易打啲

交換所可能有掛

唔知今次減咩關呢
又要爆石狂刷

呢d開服角色我都唔預佢有乜follow up

加埋隻人捏得又樣樣衰衰

有頭髮邊個想做幟哥

冇指定角冇人權

發覺我淨係抽到隻紅帽5星但見到你地起碼2-3隻五星起手

我係咪要刪掉重練好

岩岩打到95篇

5星難中 除非你課必中
若非建議重刷

隻game可以飛教學刷首抽已經好快
最好兩隻五星起手，唔可以撞屬性
之後想抽3% 就好困難
其中一隻最好有波，可以拉打
每代最後一關都係要你打隻半霸體大佬，之後要你被打20hit以內
95隻大佬一下轉棍當7hit，你普攻佢果陣隨時開霸體/緊急迴避反手轉你棍，你就焗食7hit
最好方法就係用遠攻拉打

利申：起手三隻，之後20連0隻

而家有700石，等到1000石睇抽唔抽中五星定係直刪好

自己話事啦，記住係活動完之前抽三次裝備10連 合共1800石
可以任選一張必殺技

隻角有必殺技係差好遠

仲係入唔到既

打緊啦
錢關同另一個素材關體力減半

半減唔包進化素材

最鐘意刷錢 快靚正

7日event明明到2號 而家無左

無左咁大鑊

刷返幾十萬洗用先

入左LIHKG公會既 麻煩睇下公會聊天頻
另外黄泉御前巴打介唔介意兩個ac 留一個
因為好多人想入會

刷兩三下用晒

算啦 都唔夠力打第18層塔

唔介意，我而家退一個

怒加有冇改弱？

瘋狂打錢再瘋狂打開技素材
用石回體既日子黎啦

無一套 無得加

依家半體刷廿四萬快買彩劍快定都係合省體D
有冇會計師

多3千 有既兄弟記得裝

等佢進化料ap半減先打黎合
或者到時唔洗合
而合又要錢
所以打錢

你又岩WO

我懷疑轉盤機率改左
明明我日日20石bingo
岩岩一次20石都唔中

呢隻kings of connecting 每打完一場就轉最少半分鐘 加埋加埋已經唔知燒咗幾多時間

15體打一場真係打撚死人

玩到無隱
除左首抽兩隻加1000有償
三隻5星之外
抽極都冇

打極都重有體真係好正
應該好多人一日MAX哂所有野

升爆3隻先算啦
你明知手機GAME 越抽越無癮
通常想棄GAME先會狂抽 除非課長

等左依個時刻好耐 升撚哂D5星

升爆兩隻啦
大門真係唔想升
隻4星king都升爆埋
冇野好玩

咁快？ 我樹圖 卡都未升
不過我夠2千石都會10抽

君小巴你話等開返覆我係覆咩

澳門首家線上賭場
招一人

送acc
有隻5星不知火舞同king
不知招超必未拎，其他自已睇
拎返記得話比其他bro知

頭尾擺sherimie 屈那到

拎左 thx BRO
終於有得玩

50 不知火 都唔係好夠打上級進化，係咪好廢
開埋潛能map 都成日死。
有冇心得點打火上級

想問下要換彩虹劍係咪要打五色跟住換？

想問下隻96泰勁唔唔，
諗緊張任選換唔換佢招技

係得神樂有得咁打
隻game冇回血能力,其他角比隻小兵連兩下就返唔到轉頭

我得一隻3星紅丸叫幫手時可以回10%血

原來係咁

幾時完活動？，sor無追post

唔好貪刀中佢一下著左火就等死
屈佢埋牆唔好比佢落地

睇部機有寫剩翻幾多日
裝備抽卡機第一部

有得聯機，紅色果隻三條友圍毆佢郁都郁唔到

跟街場同人協啦 5色換又得 隨機跌都有

我唔知有得同人打o)
辛苦到呢

要今日內升爆90LV路加棵樹

已刪刷機
但要等佢dl 1xx mb真係好撚耐
屋企wifi廢

開夜神刷吧…唔駛dl data...

搭單問下邊個位係綁定，
全部日文驚㩒錯削除

36層要成1萬1戰力點撚樣打隻王出技又勁撚快

岩岩打路加 出隻路加個陣有人斷線 隻王企左係到掛機 免費完成極難

你哋覺得有無改易咗怒加？
啱啱打3場，2紅，1彩，好似易打咗，無出過全畫面嗰招

公告寫調整rmmr係路加關

點樣架，唔明 我蘋果機

36都勉強過到 37真係搞唔掂

叫你用電腦開夜神模擬器刷

岩岩覆完去試 又過到37

上網睇左夜神刷好似淨係for andorid

屌你老母一千石一隻五星都無！！！

1000石想中？我4000都無5星

終於肯送石

ios有無咩方法唔駛刪game可以由頭黎過

正一仆街game, 最後一關先卡左係度勁難打。
同埋明明最後係去到3/8，update完變左2/8

新手想問下綁定係邊度？thanks

無野了，原來夜神都得

升樹圖真係要好撚有錢

入GAME 右上SETTING ＞端末變更

你左咁多場怒加依家係咪好高RANK

咪又係90LV 但戰鬥力唔係特別高 始終原4星

唔係呀我講你個AC個RANK

75

一行體力119 所以爆石點體好抵

你就爽啦

肝左好耐架BRO

thanks，新玩係咪應該該衝幾日等
然後刷果個路卡活動？

我仲爭15次就換哂

巴打有冇計過用左幾多石回體

新手就唔好諗路加
優先集中升一隻原5星 到6星到滿級
然後再練第2隻5星 最好唔同屬
儲石抽3 STEP 卡 有自選必殺卡 之後就可以抽人

下面D LINKS或者幫到你

無計 但開SER到而家應該差唔多1千 連埋爆體打素材

唔該哂你，我得隻五星火舞同泰利，
係咪盡升火舞然後再升泰利，
打唔到嘅關就揾剋屬同伴打？

其實某程度上爆體重實在過去抽人
始終KOF 關卡體力消耗大
當然而家有1/2會好好多 所以趁而家爆體就最好

你依個開局算好 兩隻同類有隊長技加成

係 升火舞直到打得哂所有SP關最難為些 再泰利
未邊剋到屬但趨碼可以唔洗比人剋 KOF剋屬加成好大影響

我之前試過單火舞開局，
打剋屬關打到想死，
所以先重刷，
啲鑽係咪三連十抽技卡然後換泰利大技？
再有石就搏下神樂咁？

其實隻game都唔平, 300抽先保底5星, 雖然自選, 但每個池獨立計, 課金300抽要成萬蚊

係 泰利技能組幾好 值得練
3 STEP之後抽人都無壞 依隻GAME儲石唔難

轉左時區都好似卡任，點算

其實保底一向係課長專利 平民就唔好諗咁多
不過你都可以課夠 3 PACK ＄58 去抽必中5星

有無試過打多次佢講既關？ 我都係

Normal 95 100%完成都解唔到

已經課左週包同15日包, 中羅拔

打多次第5章

thanks，
宜我我幾百體係咪拎哂來打經驗罐升角等先？

你哋有無轉轉轉？

打完50先嚟轉，又射落海……

頂佢個connecting真係煩到人想棄game

如果一兩日都話 由開始第一日玩一路長期都係咁樣又唔fix係想點

定還是日本嗰邊玩係完全正常

Try try

較日本時區就正常返

我無論用data 同WiFi 都好正常，未試過有問題

冇用 今日都係用住日本時區玩

等級＞去樹圖開技能＞打日常關儲石＞抽3STEP＞再升下卡加戰力＞再等級直到夠打錢同經最難

其他你再摸索下 上面DLINK 或者巴哈都有好多資訊幫到你

更新完後個怒加event仲係咪神樂限定沙包場?

一樣

有無人卡主畫面轉圈入唔到

8點開始斷斷續續咁彈connecting出嚟,玩咗幾日都係第一次咁,唔知係咪官方係到改緊嘢,更新完見唔到Yuri個任務,啱啱卡完半粒鐘connecting入去又見到

唔該哂，我得呢堆角，
第三隻其實係咪求其就得？

請問有無邊隻好用4星推介？
97八神勁唔勁
利申:已有5星不知火舞同yuri

隻驚其實有無得自動續關

我覺得唔係我network問題 同一個位download成gb data明明好快

首抽得椎拳崇
一於唔撚理開咗局先

我而家有神樂，雅典娜同埋隻盾既將軍 唔記得左佢叫咩名

有石，雖知要刷路加易，但係咪都應該抽多十抽人物？

申利，已有神樂專武

iPhone 6玩lag撚到仆街 尤其是打經sp 係直頭停撚咗係到成兩三秒 想點

其實有無得熄左隊友開大技D cut in
打錢 AI成日開大浪費我D時間
佢cut in 又唔聽鐘喎，我又唔郁得

請問60lv之後點先可以再進化升高D lv

我都想有得CUT 有得CUT既話應該輕鬆打怒加

抽重覆拿魂 or
fighter quest or
交換所

有無人同我一樣成日中bug
用xx色/xx類型既殺boss明明用岩都當做唔到

屌咩 抽卡中Yuri 必殺卡
同活動送果張一模一樣

THX, 都幾難再升

係咪比幫手殺左
同樣如果你無紅卡
boss 殘血 call紅卡幫手比佢殺都計

我都係

係, 屋企都要用data玩, 一用wifi就斷到仆街

試多次 有時要第二次先得

唔需要哂資源升第3隻 寧願你等下隻5星

你照郁到架
只係出動畫1秒之後就控到

抽吧啦 4星始終數值比較低

但係我唔知自己個人物係邊
隊友開大之後我喪禁佢就成日自己走左去打墻

成隊都同類...support 都係 都當我做唔到

係呀 第二次就通常得
我想睇下係咪有人都係咁 定得我自己係咁

自己殺穩陣D, 有時好友殺唔計

試煉塔 38關唔係人打
應該有排都唔流打上去
戰力已經差唔多到樽頸

OK,抽pool第一個1000鑽必出5星，
係出初始原五定係
可能求其比隻三星上左兩星嘅角你就算？

你指有償10抽？
係就是但一隻原5

係，咁果個係咪必抽？

有償就會先10抽再另外送5星

睇你課唔課金

刷撚左成晚...中左雅典娜同羅拔仔5星...屌唔屌得過?

thanks,要課邊個先可以有贘？

覺唔覺轉紅鑽出黎難左

鑽石半月包【有償鑽石400+每天領無償石15天】
裝備卡周包【有償鑽石200+10連抽裝備卷x1+每天2張裝備卷7天】
等級獎勵包【有償鑽石400+Rank每3級領一次無償鑽，最高領到Rank15】

上面三包加起來剛好有償鑽石1000，可以抽保證5星抽角
其餘無償鑽領完有2000多
可以全部抽裝備或者再拚一次10連角色、其他抽裝備

FROM 巴哈

岩
岩岩抽6次中

仲有個好on9就係如果我聯機開大技
咁佢播緊個大技動畫就緊係唔郁咖啦
跟住佢就彈警告叫我唔好掛機
次次開大技都係咁

97京D招式完全係95招....(地波/朧車/鬼燒)

明哂，打關條件有時要咩屬最後一擊，
但我叫個同伴出來啱屬殺左佢點解唔計嘅？

PARTNER好似唔計 要隊友或自己

隊友即係果隻援護角？

點解無support揀

梗係唔係
隊友同自己

終於玩完首抽喇屌 依兩隻係咪都送必殺..跟住儲石等大蛇出?

咁果啲條件係咪要另外練一隻果種屬先解到？

我都係用10LV尾頭 自己控傷害

想問問左上同左下件嘢有咩用

進化路加

所以你係要打多10場架 恭喜

thx兩位巴打 肝埋佢先

見路加咁低防好似有D唔抵刷
會唔會俾D兵仔打兩下就死

D垃圾3-4星多得滯可以點搞?

佢d技好好連 訓低左仲可以踩返條友起身

邊度睇

睇你肯投資幾多去養
樹圖有得再升

一隻重複5星有幾多碎?

60

有冇人知第一章EXPERT 第二話第三關最尾個行要XXX使用3回係咩黎

經驗關Lunatic 級會唔會太難
小怪都學人霸體

瘋狂刷錢中 就來一百萬

升埋怒加上90 就升紅丸 有佢張超必殺

又有bug?
岩岩打完97

4星都升2隻咁癲既

出三次技

打到97有得見電腦出

4星好多都唔差既

我連3星都諗住升

巴打，岩岩申左啦，麻煩收我啦

id 係ティムチ

先唔計抽到角色，有無邊張超必卡係最強？

咁即係我中bug 點打都唔3星

好想要七枷社
抽哂都係得一隻chris
等大蛇七枷社再all in

中左咪好
加埋成百抽毛都冇條

怒加得返7日, 爆石刷隻90lv怒加先啦
十抽等新角先

新手只玩左幾日, 得一隻5星king....抽左3次10抽都係冇5星....

想問d option battel card有咩用? 見佢又冇加乘, 係咪用黎當exp咁比其他卡升level?

加左

屌你老母垃圾game
頭先十抽裝備彈game
入返去石就扣左，一張卡都冇
可以點做

你揀入手順睇清楚啲

可能全部3星

點解我會係咁中盾角

屌你10抽角又垃圾

建議大家發現有bug就去最底report
要打日文 自行上網翻譯
效率幾快

就快中哂d3,4星角
都未中過5星

巴打，我有兩隻五星，手上一千石

想問下用石黎抽人定抽裝備好？

睇你超必卡夠唔夠

shit.

👌🏻

忍唔住課左1000有償石抽5星
結果
中左金家喚同埋拉爾夫

有金家喚超必決定主升佢
唔升怒加了
拉爾夫想問好唔好用

bug左唔比我click中間粒紫魂做突破
死都要我用碎 想問有冇人係咁

1粒紫咪當1碎囉
你以為咩

應該係2樣都要

唔係1當10咩

我一開始都以為係
但只係一廂情願

0，唔知咩黎

即係未抽3 step 啦，抽左先

紅帽普攻慢，但幾撚痛，駁大技都好金

3000石？

裝備抽，600石一次，抽晒3 step 送自選必殺

之前公告話協力打怒加用少10％AP，但一直都冇少過，啱啱打兩場又突然出現用45體就得 奇奇怪怪咁嘅

尋日打左幾場遇到有條友
唔知係咪用BUG
隻怒加完全唔識郁沙包咁企係度比我地打...

正！啱啱三星卷中5星阿king
我同囡囡特別有緣

打怒加睇隊友開大cut in 真係好撚煩
點解唔可以熄左佢
你就話無敵啫，我無郁得
有時cut in完我連個人物係邊都唔知
你開緊大我又唔比開大

仲有成日想dash，滑左佢唔幫我dash
又焗食

十連一張紅卡
重複
屌咩 我本身都係得三隻五星
咁都有得重複
仲要唔係up緊

入到啦，唔該哂

無贘抽到良96，
唔知好唔好用，
但三隻唔同色都幾好

好用 我都想要

宜家三隻拳，火舞，良，泰利，
大技換左比泰利，
然後全部都得3x lv，
仲打緊96

好好既開局

想問下升階技能卡打料果關
點解唔比我入嘅

有冇人同我一樣覺得坂崎良幾好用

邊隻先....
盾果隻我覺得一般

想知佢有招霸體係咪屈機
開技能就有霸體係咪無冷卻

唔明 你cap圖

手太短D 招出太耐唔夠戰力破唔到防就會有D難打

96拳嗰隻

應該唔係我嗰個
不過我啲個有招攻擊buff

無.....

虎咆個招唔係霸體？

君小巴我好想抽埋剩底果1千石....

非洲人就留石等新角吧啦
一定越出越屈機

我諗住儲夠300抽

我想解中間果個

以我所知應該打呢關

但入唔到

揀右邊果個

佢叫我買key，
其實係咪要比鑽買先入到？

喊出黎20抽都無一隻5....

要指定日子先入到 上面有寫

SORRY 原來依個星期二四六日先有得打

SORRY 原來依個星期二四六日先有得打
星期日一三五
自膠

明白，唔該哂大家，

佢黃色果啲係咪有一set就用住一set，
然後升下等升下階就可以？
冇話要升邊啲先

解中間個個唔係要打關，係進化其中一張卡

開樹圖貴到
放棄怒加專心刷錢刷料升戰力算

解左了，thanks

原來喺度睇 係呀係佢呀

抽咗兩次
自選必殺唔對中返個角色係咪廢架啦？

暫時廢啫

即係點 你唔係用梗咩 唔覺得有霸體？

仲未開到嗰格

而家諗緊抽羅拔仔招大技定雅典娜好

20抽想5會否太天真
終極非洲人(我)150抽冇見過5

150抽

邊隻主力換邊隻

個人就覺得雅典娜好d

刷完怒加之後好悶

兩個招大技我都有 但兩隻人我都無

有冇人試過收唔到マイレージ報酬?

我抽裝備抽到爆倉, 之後再抽D裝備會去哂信箱, 明明已經到左マイレージ報酬 個數目, 但係之後清倉再收信就搵唔返個マイレージ報酬

300抽 自選5星無難度

升晒d 人6星

想問下防八神打唔打到最難怒加?

神樂, 係未要抽3 set自選後再選神樂5星技卡?

120抽得4隻5星
這遊戲我不玩了

你課金？

不是還有180抽嗎